日本網民大發現 成龍一早著「童貞必殺服」

日本Twitter熱傳有呢件新「童貞殺すセーター」，即係少啲經驗嘅男仔見到都難免會出現興奮反應嘅服裝。咁有女Coser試著，又有大量畫師出手畫啦……但啱啱就有日本網民發現，原來香港嘅成龍大哥2走得好前，一早已經著緊，再嚟就係再出圖，話其實佢嘅衣著一直都好大膽，唔計佢扮春麗

扯咗

已射THX

後生不嬲都賣肉

屌你老咪

屌你老味

真JC

呢張真係殺死人

笑右

雖然我係見到成龍先click入黎, 但我唔expect淨係得成龍既相

難怪日本人咁鍾意成龍

( Show Blocked User - 想點呀 )